有咩政府職位係好做？有無巴/絲分享下

除左紀律部隊外

善心打破零回覆

二級工人 未confirm就上公屋